好熱。。。幾時先冬天。。。

但聽日我都係要出街食放題！

屌，熱到咁個腦都function唔到啦

還人情回覆 關係已結束

想同你瘋狂永續關係

對不起 我有男朋友了

唔介意玩人型蜈蚣

ok 我做中間